［實用］搭地鐵不需排隊購票！

地鐵網站：單程票可於購票當日使用一次前往預先選定之車站，車費按車程距離釐定。

發夢見到好多人同時喺同一個地鐵站離開，而咁喘佢地都唔用八達通！搞到站內嘅購票機出現人龍！
其實，如果大家都喺朝早到目的地時，先購買離開所需用嘅票，咁走時就唔洗排隊等買飛啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推！

一向咁做

買最遠果個價錢，咁你鐘意邊個站出都得

咁如果我唔知我最後會邊到入咁點做好？
買哂咁多張？

窮學生冇錢不過如果有人朝早買飛時留低啲神沙喺購票機....

我無野講

有好多人唔知！

你可以預計你會去邊個範圍，跟住揀最遠嗰到架嘛
以前去旅行既經驗黎

有d入無預到者
班狗成日開map炮

如果係a站買 可以係b站入？

得，個價錢啱就得
可以用app check
好多先進城市交通工具都有app

過左12點咁點算

一直都係咁做

冇方法走就唔好磨爛蓆，靠對腳你行到幾遠？

下次有人開post順手提下拉
買定張單程票貴到夠出入大部份地方

係咪同一條線就得

如果張飛唔夠錢
可以喺是但一個站搵客務中心嘅人補返差價落張飛度。
大家'唔小心'整唔見左張飛都唔緊要架，同佢講返就得，但夢入面仲坦唔坦白咁講自己邊度入閘，自己諗啦

最緊要一定要嗰日出發嗰陣買多張飛
嫌貴咪買張去隔離站嘅小童飛，我講緊收集紀念品
因為可以確保你入到閘先
搭到遠一遠再補差價都未遲
入閘最重要呀！！！

唔夠錢去補票都好似得

我意思出閘時補票 補差額

買日票咪得

唔駛， 已付金額高於應付車費就得，同搭五蚊巴士入一百蚊紙落錢箱一樣道理

當日營運生效

即係12點後仲有車都搭得